# gravity

Верстка сайта по макету
https://drive.google.com/file/d/1jl4sIDcYOLvzNu1N_EGaQuRB12lF9p9h/view?usp=sharing

Запуск сборщика командой: 
gulp build

Команды для разработки: 
gulp

Разработка производились с помощью VS

Использовалось в проекте:
-- Gulp
-- БЭМ
-- STYLUS
-- jQuery
-- Bootsrtap v4.5